連滙豐跌成咁，算唔算證明香港只有買樓先係長遠穩定的投資？

業主又贏

有樓既中年人資產組合入邊多數都有一定比例既股票, 但只有股既人佢地味必有能力買到樓. 好難講邊個贏

股票用來賺下零用錢就得，想要有長期穩定的 cash flow 點都係樓

打仗咁點計？

照你講應該係做定期，樓liquidity 太底

打仗乜都跌啦

樓主一日最高峰可以開幾個post

未跌到Je.

日日都開垃圾post

連登仔又想燈到世界末日

樓一定跑贏滙豐

原因係

無論港女定大陸女人都係

有樓先有高潮

咁你又錯 金同石油會升

所以佢講係cash flow，但前提係樓要保值。
但前景唔樂觀

利申：兩年前已經接左火捧

自住唔怕啦，炒就驚啫

匯豐死前call loan先啦

買金